政府讓步，班白衫高層大SIR會出賣你地班前線警察 覺醒吧

平時功勞就班白衫高層大sir拎
有鑊就你地班前線警察頂
相信你地都好明白依個道理

所有開槍 私刑暴力鎮壓既警察好快會被清算
政府已經當你地condom用完即棄
好快就送你地上國際法庭

你唔係以為呢三個月你地既惡行可以就咁算數？

趁依家仲可以返轉頭 快d向告密督灰邊個大阿sir叫過你地做過d咩任務

如果依家仲唔倒戈 你地被清算下場係會好慘

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

831 香港警察策謀恐襲
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

condom仔
下個就到你地呀
武警取代

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

快d向老豆揾仔爆料
只要你肯返轉頭 香港人會保護你 免受中共滅口

否則下場.....

買定花生

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

快d督灰！！！怕被清算 可以去美領事館庇護

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

班警察打人個陣打得咁爽
實要還
狡兔死,走狗烹

文宣黎
證明政府要賣豬仔果時絕不手軟
今日可以撤回第日都可以成立獨立委員會
唔存在唔可以回應訴求
根本事實好清楚

上頭有無 order 叫你打人呀 ?
無？但你自己就去打，咁你等比人民事加刑事咁被人告啦，無得走

今日可以讓步撤回

明日可以讓步獨立調查

只要你願意揭發高層秘密 美國會保護你
美國會幫你安排移民 你全家有新身份新生活
請為你家人著想

未來條路係點 你自己選擇

我就替藍衫覺得不值了
兵變的話可能會有轉機

你地班阿sir醒未？

每次一出事都係大sir推你地出去死咋

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點
國歌 國教 大嶼 慢慢玩
千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手
一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

4大狗會的會長。鄧二哥。
我估盧狗只係無撚用的太監，佢樓下大把人架空佢去做呢d惡行。
不過最好成個黑警部全個清算。新屋嶺全部狗坐終身

而家覺醒都冇人會原諒班狗

藍衫係有腦嘅唔會行到今日田地
成日以為大SIR比你無NO.對你好
老豆都話督灰係白衫多

柒撚到仲要俾人起底， 日日都俾人當過街老鼠

以後 叫 香港警 察 殺人犯

毅進仔邊有腦諗呢d 以佢地既學歷iq之低 俾大sir利用係一定 只係識每個月望住幾皮野人工打飛機 大sir叫佢地含撚一定狗衝含到雪雪聲

俾著我係黑警就好快D著草啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Condom 子！

放心你地成隊condom隊會一齊被清算

清算黑警
黑警死全家

推 咁多mon post嘅仲唔去篤灰？

Popo become condom

攬炒

Push.

一陣4點問下佢地驚唔驚

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

呢頭先放風寸步不讓，下步到你班垃圾

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

等死啦你班柒頭 你班大粒狗推完你地去死就到我地清算

無錯
之後就對撚準你地班人渣
要你地減人工 永世住狗屋 子女後代亦都只可以做狗

三個月聽到一個訴求，即係聽灑五個大概要一年半左右，香港人加油

up

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

佢地最蠢既地方係以為自己都係屬於有特權果邊既
但係政府明顯只係有要condom仔痛腳方便揸權
真係唔笑佢地蠢都對唔住自己

冇一個係無辜 唔駛篤

ageer

警隊受中聯辦指揮
好可能被邀請返大灣區生活

抗戰一年半

太子站死左人
有真相先啦

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

林病讓步，即係佢要叛變，之後憲委大佬隨時又叛變自保，最後上層篤中層，中層篤下層
狗隻好跳船啦

依家醒覺都唔會原諒
想洗白？ 還眼還命先啦
打人就預左清算呢日

你班藍衫收檔啦 出唔出都會清算你班撚樣呀
幫兇 殺人兇手

有功白衫領，有禍藍衫揹

警犬前線準備變condom

千二手足，不是condom

唔好教精佢地，佢地已經係咪都要被清算，係差在俾市民定更邪惡嘅港共

你地自己親手做嗰啲嘢你地全部心知肚明，係咪法例公義所容許你哋比所有香港人更加清楚

所有真正香港人會齊上齊落，一條心，核爆都唔割蓆

你哋自己內部表面上有幾齊心你哋自己最清楚，如果仲唔知嘅就望下你哋自己張org chart啦

當日豬蛇撈到警司都玩完
sdu打人班狗你覺得自己排名高過豬蛇?

我諗老強個幾隻黑警實仆硬街

推

醒目既警察一早已經收集曬黑警做衰野既證據

仲認住叫警犬醒覺

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

黑警高官係時同前線割蓆

mon po狗
我唔要你地覺醒
我要你地吞鎗呀
去死啦 垃圾

你地班阿sir以為打人冇後果？

睇下豬sir就知 佢打一棍就搞成咁

你地831搞成咁 坐自己碌自己估下

坐幾多碌自己估下

推你地去死就梗架啦，林鄭唔推，下一個都會推，推高埋民望又唔駛本，仲可以不停循環做

出賣大sir 救自己

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

應承得一樣野
你估其他仲會唔會應承?.?
一開始話唔會答應架喎.....
你地d popo遲下仲有無人保你呀拿?

到時連份工都冇準備坐監啦

篤灰自保是常識吧，咪執輸

其實好多地方以為冇錄影其實有晒鏡頭同錄影

我都覺

打人打得咁開心？同定仔女講要做監躉啦

無論佢地醒定唔醒
香港人都必須清算所有黑警
係所有
佢地無一個係無辜

推 ！ 清算日倒數中

一個都不能少

全黑警滅口唔該

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

其實就算邊一邊贏 佢地都係condom

#邊個袋住先邊個就係鬼
#滅亡由臨陣退縮開始
#敵退我進

condom popo

樓主收皮啦係到燈

又唔係 查黑警. .

就算覺醒都已經冇用，班狗一定要為自己做過嘅事負責

仗義每多屠狗輩

唔係爆料

係爆返一兩件
當交功課

係時候分化敵人。

係覺悟呀

證明你地真係condom黎喳 傻閪

其實都預左
不過瀨野既係低級pc仔
Pi以上大多唔出手等升

政府跪低

一定會搵前線警員祭旗

企出黎講真相實有國家幫你地政治疪護，
到呢刻仲幫班高層你地就等被清算啦。
做人定做炮灰？自己揀

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！